睇呢條片入面既習主席, 真係好覺得佢會係一個開明既領導人

2012年之後中國的政治轉型，其實是出乎大多數人預料的。在習近平剛剛接班時，坊間大多認為他是開明的領導人，甚至把推動政治改革的希望放在他身上，但隨後的事情實在讓人大跌眼鏡。

明明睇條片習主席既笑容,
真係由心覺得佢係會為人民謀福祉既領導人

其實有幾多個